吳綺莉想當年個樣同鐘嘉欣都幾似

圖片來源：蘋果日報

真心，你屌埋我果份

想當年個樣真係幾似